請問Apple專門店有iphone8主機摸下未

想睇下真機

有

Thanks

有 apple要暗號先俾睇機
有無巴打睇咗 我諗住聽日去

邊間？
之前個Staff先同我講22號先有

Apple park visitor centre